澳洲記者 V.S. 澳洲支那

如需要片內自行轉中文字幕

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

don't interview chi na shit anymore...they don't pay attention to anything. they know nothing apart from how much they have in their pockets

#國際戰線
#黃
#形象工程
#和理非必做

香港人唔可以只係顧自己， 我哋要將黃藍經濟圈推出國際🌏!

#黃金經濟圈 #香港抗爭者 #撐澳洲 之 #贊助樹熊挑戰

近期澳洲🇦🇺有大規模山火🔥，只要捐款小小錢救1隻🐨(AUD40=HKD213)，就可以幫香港抗爭者加少少光環🌟!

唔使等前線，和理非快黎救🐨! 做好啲個形像，第日移民🐌或者去旅行💼，好多🦘都會感激我哋㗎!

1. 上樹熊醫院🏥網頁

2. 揀隻可愛樹熊🐨
3. 揀✔ EAdoption
4. 地區係香港，地址隨意📝
3. 填你個名(可考慮:爭取普選)➡️Hong Kong Universal Suffragists
4. 去check out購物車🛒
5. 填信用卡💳號碼等資料
6. 完成
7. 🐨certificate 寄到你電郵📧
8. 可以reply及貼到我的tweeter，已tag了澳洲傳媒及政客!推到上報📰!

大家快點行動，🐨🐨好需要我們。澳洲都推動緊Magnitsky Act，通過左先可以制裁⚔⚔到中共走狗🐕教育局長楊潤雄🐊!